HKBN約滿

屌佢老母 今日HKBN打黎話我下年3月約滿
要加價由168到238
有無SALES可以講下係咪老屈

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :